香港最歧視同性戀/雙性戀既一群，去美國領事館要求美國正視種族歧視問題係咩玩法？

全香港最歧視同性戀/雙性戀既就係班盲撐派人士，走到美國領使館聲援黑人？仲要求停止實彈鎮壓？😂😂😂屌你老尾好笑到呢！

無關係架，林鄭都講過唔選特首